【Devils台】Rainbow6 / PL廣東話直播暫停，天祐我城 / 19 Jun

Twitch:
YouTube:
Facebook Page: